Er bestaan toen ze een half uurtje hadden gedraaid, en weer behoorlijk droog waren, de Dodo riep plotseling: 'De race is voorbij!'
en ze waren allemaal druk om hem heen, hijgen en vragen: 'Maar wie heeft er gewonnen?'
Deze vraag die de Dodo niet zonder veel nadenken kon beantwoorden, en het zat lang met één vinger op zijn voorhoofd gedrukt (de positie waarin je meestal Shakespeare ziet, op de foto's van hem), terwijl de rest in stilte wachtte.
Eindelijk zei de Dodo: 'IEDEREEN heeft gewonnen en iedereen moet prijzen hebben.'
'Maar wie moet de prijzen geven?'
